［突發］今個禮拜中聯辦請大家食免費下午茶

我姨媽係家庭群組吹雞，話要搵3萬人去大球場開party，單嘢聽講話中聯辦搞。
咁開心梗係要搞大D佢啦！
計我話應該要去各區連儂牆宣傳下，call多D手足去賀下佢～
下午茶由美心供應，仲會有cctvb偽人

大家幫手推推

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

push

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

屎煎片

推推推

你話有冇可能令佢哋有車入無車出

張poster無主辦單位嘅？

會唔會喺大球場放催淚彈嫁

百萬人下午茶共創銀河紀錄都得呀

一齊破記錄
申請左不反未嫁

太好啦 呢d唔洗不反嘅活動一定要去支持下
希望到時唔會有暴徒搞到周圍d藍絲中TG啦

Ching chong派對

甴近平又進化

憑票免費入場

主辦機構 Organiser：
「愛的週末」青蔥派對籌備委員會

要有飛先入得喎

食T 食TG

電子足球係做乜鳩

推

fifa

google 「愛的週末」青蔥派對籌備委員會

會出香港大球場嘅節目表
入面有 「愛的週末」青蔥派對籌備委員會 嘅聯絡電話
2598 9385 / 6612 9303
2598 9385係 香港青年聯會嘅電話
文匯報有報過呢個組織，有去曱甴竇撐green cockroaches

100% fced 係中聯辦，大家放心搞，唔會殺錯良民

香港各界青少年活動委員會將於2019年11月10日(星期日)假香港大球場舉辦名為「“愛的週末”青蔥派對」的大型集氣活動，鼓勵全港市民參與，以彙聚社會正能量，提升社會正氣，重新喚回香港的活力與舒適感受。

提升社會正氣喎～

請藍絲tg放題啦

請食放題